放 東京迪士尼門票兩張

因為某啲事要取消行程
有兩張東京迪士尼一日門票兩張
2018年2月28日前用就得

有意留tg

多謝

送機票 OK ?

送比條女同佢男友去啦

@totomato

3月先去要唔到..

How much???

已經放左了 多謝各位